鴻海將內地蘋果廠房遷越南

節錄

鴻海將內地蘋果廠房遷越南

■負責製造蘋果電子產品的富士康，未來須將部份生產線轉移至越南。資料圖片

在中國設有大量工廠的蘋果製造商鴻海開始撤廠。路透社引述消息指，鴻海計劃將部份蘋果電腦及iPad生產線移出中國，搬到越南東北部的北江省。這將是鴻海首次在中國以外生產iPad。消息人士說：「品牌廠要求分散，供應鏈就要動起來，這應該是美國政府的策略。」

。。。。。。

。。。。。。

近排最大笑話：侵認輸

正

大勢所趨
講乜政治 咩奶共都假
大陸政策19 朝令夕改 成本上升 遲早都要走

大陸生產成本不斷上升都係事實，真係大勢所趨
同30年前不斷係大陸開廠一樣道理

去 MADE IN CHINA 化

問題係，30年前好多外國人去大陸開廠
而家係好多大陸人去越南開廠

胡志明 好似30年前東莞

外國鬼佬來到會好開心

仲要上到google

胡志明早幾年去玩好好玩，又平
而家比人炒貴曬
趁而家有心有力，疫情過左可以再去。唔係就好似而家深圳咁

唔表忠就抄家
表忠唔夠落力又抄

鴻~海~ 使我廠~失

遲啲應該上唔到了
Fb上星期比越南警告唔幫手del反政府po就唔比用
未來應該會學支那玩入聯網

密集勞工既行業一定要走

家下上邊一個工仔, 連埋乜保物保
最少都五六千港紙
仲要好撚串, 唔聽話
話說十年前1200蚊人仔一個月
個個好勤力

做條毛咩

毋須政治解讀，單純經濟角度已夠解。過去三十年中國享盡全球化之好處，如今剃人頭者人亦剃其頭。中國咁既社會制度，咁既法律制度，憑咩高人幾倍人工? 肯定是要被人undercut搶訂單的

好事, 唔洗壓力大, 每日都有人一跳.

人哋單純思考做生意，想分散投資

咁同邊川做都無關係既
呢個係大勢所趨睇錢姐
支那自己間立訊一樣係越南代工AirPods
加埋今年武肺基曲更加要分散d生産線確保供應鏈穩定

口交部:不要讓鴻海走了

但我估越南/菲律賓呢類國家政策仲亂。

東南竹亞仲亂貪污仲恐怖過支那

唔關事，純粹支那製造成本開始高

Apple同時都扶持緊支那廠去割台灣廠訂單

上唔到fb 上